美國留學歸來有咩工搵

美國大學econ畢業
翻黎有咩工可以做

［幫手RT］學生動源被捕 推上國際先有機會救到手足避免送中！！！

apply左都無回音
3份intern全部取消

乞食

仲返香港
讀屎片

美國邊間大學先

最好就唔好返黎

地盤，裝修

等間兩年內又要走就唔好
可以試埋搵歐美國家

補習社Econ

同我完全一樣 uc econ

走咗去美國仲返嚟

考慮吓跨國集團老麥?
假假地返美國都有人識

Same here
Econ 其實係無咩用

冇身份根本留唔到
除非係STEM

UC邊間econ啊? Davis 唔係變咗做stem咩?

我sd

由餐廳洗碗開始了解先

遲下做難民囉

apply埋其他英語國家嘅工啦
英國/澳洲/歐洲
等間返香港一兩年又要走就麻煩
更何況香港都無乜工

咁就死得 呢排有無stem degree都好難搵到工開 呢年連搵internship 都好難

UW啊

無辦法 美國對待華人太差😭

慘 uw econ西岸crew

econ得1年opt 留完需人收照樣要翻